對住呢個政苦，只有四個字： 罄 竹 難 書

大家仲有無其它成語？

芝士漢堡

文雅少少好唔好？

關芝士漢堡咩事

用岩四字詞

入到來俾四個字啦

危如累卵

屌佢老母

走得好走

Ｙｏｕ ｈａｖｅ ｎｏ ｇｕｎ．

焚書坑儒
人神共憤
天怒人怨
皇天擊殺

幹汝娘

屌佢老母
芝士漢堡

惡貫滿盈，擢髮難數，罪不容誅，
暴戾恣睢，橫行霸道，暴虐無道！

尸位素餐。